解放軍證明:香港警察垃圾中既垃圾

睇下老解今日既形象工程

又勤力 又有禮貌 又做到野 做完即刻整齊收隊返軍營 順便叫下口號 幾L powerful

香港黑警，你地唔死都無L用

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

［區選］藍絲散水運動，正式開始

你都係連登吹風贊緊解放軍

吹奏完老解 班狗就會吞槍自殺?
咪撚再吹奏解放軍

香港市民 左面拍手歡迎 老解，右面 豎中指屌撚 魔警，

Show Blocked User - Uprising